買左國泰fanfare去首爾3月中機票

首爾有邊到必去必玩
自駕可以嗎??有咩注意

廣藏市場 可以掃街

好多謝

廣藏市場

首爾塔睇夜景
都係食下野咁啦

係喎好少聽過有人去首爾自駕？

我想試下, 跟Google Map

我三月尾去

廣藏麻麻 好多人

去望遠市場喇, 一樣有得掃街, 又冇咁多人